（發洩）女朋友個老豆係咁講...

啲示威者好暴力
令中立既人唔支持
又話自己中立
一味係度講示威者乜乜乜
睇到電視見到示威者比人打
又話抵死
屌你老尾喇
乜鳩都唔知係度講
又話共產黨進步左好多
真心on99
又話當年比共產黨逼害先落香港
宜家見到共產黨有兩個臭錢又係度話人進步
同佢討論完一大輪都係係度話示威者唔岩

我同你地講
香港人今鋪一定要贏

光復香港 時代革命

得個講字既人 唔洗理 贏左佢就會歸順
無行動力既人 邊一邊贏佢根本無所謂